幫下眼睇吓屌唔屌得過 (有圖 神秘人)

佢撩左我一段時間之後比張咁嘅相我......

Don’t ff too much

是但搵張圖就話人撩你

呃你做咩

巫婆

上個禮拜佢都係send呢張比我

假相

Ck.u.chin